# Работа с Linux

## Теория

### Горячие клавиши

- Ctrl + Alt + T - **вызывает терминал**

### Команды терминала

- ls - **показывает каталоги**. Список *ключей*:
	- -l - **более подробная информация по каталогам**
	- -a - **показывает скрытые файлы**
- pwd - **показывает полный путь до текущего каталога**
- cd <Название каталога> - 

## Видео

### Серии видео

- [[Уроки Linux(для работы с SQL) - Online Programming Courses]]

#Linux